有冇人鐘意聖誕節？

雖然冇女朋友
但我鐘意聖誕節既氣氛，聖誕歌、聖誕裝飾